屌 連民安隊都出動清rb

立場live緊

當狗處理 有樣就起底

好明顯係軍政府想推晒全個政府落水

呢班民安隊係自願報名架!

民安隊係咪義工 ?

黃底就應該話唔舒服

Poly 消防要求開路
如果開咗比消防 到我地比狗攻 消防會唔會出嚟幫我地？

好似想沒收晒啲磚頭等中環友冇roadblock用

Clean work 就其他部門做
Dirty work 就黑警做
其實無架，咪繼續日日咁囉

民安隊接job係有錢收的

出半永久路障啦，石屎咩部門都清唔到

唔係噚日已經撥歸咗部份比班狗管理咩, 我見 d channel 噚日已經講

佢依家似係想將班民望高嘅拉曬落水
連民安都要過嚟清rb，咁就會減少警民衝突

眼白白比佢地清?

俾人拖晒落水

一堆綠狗高高在上睇住班比狗更下賤既人清的
唔好同我講呢班人無辜 你做得就預左比人屌

其實不嬲都係眼白白清
而家分別只係佢用武力清定唔用武力清
唔用武力清畫面好睇D (當初一早應該咁做)
只係班狗忍唔撚住先次次開波
睇黎而家中環班狗比上面COOL得好實，實谷住谷住

假設比消防過，開左唔，消防車要泊路障前，變成road block,要出車未直接上前開車

琴晚班狗同夾車都係中環執磚

對家再進化啦

民記鬼咁奀，好心就唔鬼好做啦，
又冇防具，又要吸毒，
仲要比狗指來指去

召喚神獸,殺一儆百

阮民安快啲出黎回應

有無人識民安高層或者同低層人士講， 中大果邊好毒，要佢地去清=要佢地代啲曱由去吸毒，佢地仲要無防護裝備

唔會
消防唔係個個黃

好似真係義工

比佢哋清RB 手足會好危險

我識果啲成日扮中立，問點解要破壞
我諗佢地想上前線好耐

清囉清囉
星期日晚block返哂

唔好一碌鳩打沉一船人 其實佢地係自願報名 民安隊都有好多係手足黎既
利申：發夢見到有班廢中自願報名

阮民安出嚟講句野好喎

支持私了

咩人呢d鐘數冇工番出黎做義工
自己諗

入門級既狗，比手足用黎練習打狗唔錯

永續rb

epoxy 環氧樹脂膠(淨用a 劑）

英泥（1泥:3沙)

木工釘膠

老鼠膠

拉爆

慰安狗？

親戚民安隊大粒（應該退咗休🤔
好藍 中秋果時鬧爆後生仔

專業RB師wor

真心無腦
收人工拎福利嗰班狗乜都唔洗做

本身民安隊裏面好多戇鳩仔
有啲好想做警察, 又做唔到, 又好鍾意制服部隊

做黑警真好，有嘢就判出去比人做

防暴有裝備，民安得頭盔
漠視民安隊安危，淪為警隊工具，隨時慘遭流彈射擊

#分化你班狗

我相信係民賤聯同工賊會所講嘅合法行為

跟我一齊講

防暴有護甲 民安得頭盔 漠視安全 隨時血泉

唔好用狗logic啦
冷處理
消防唔識第2條路咩

可以咁樣be water 我好贊成咖

其實我怕再唔清路障，會變成雨革2.0

守之冇用，棄之可惜。

攻打大學，已經成為國際新聞。倒不如自己先放手，諒黑警唔敢再做次。

所以我都係認為唔好開比佢地 RB係用嚟保護大家

咪又佢清lo
我地塞都係想人罷工 放工同星期六日咪由佢

民安隊有藍屍架

民安隊冇gear，大家識做

其實黨鐵先真係春袋 只要塞爆左港鐵 你路面巴士幾多都消化唔到 反而你路面塞左 跟手啲上班族去益哂黨鐵

清RB，退陣地，變返快閃

係大把藍屍

藍底㗎

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

良好市民記得打開啲 manhole check 下有冇垃圾塞住

民安都要被批鬥
好橙

制服團體本身大部分都滲透晒，雖然唔排除入面有少量黃底人

國際忙人黃之鋒都不忘屌一屌陳展浚哩條仆街

可以揾人舉旗

這是非法清磚，請立即立即散去！（藍旗）

警告！汽油彈（黑旗）

收得少過popo，仲要幫黑警做埋份工

民安隊不嬲去狗屋企食飯 同狗玩

除左黑警 大部分部隊入面都有黃嫁啦
有黃有藍就一定
乜裝都冇 毒撚死班廢老就啱

呢班友其實同童軍有咩分別

醫療輔助隊都係hourly paid
都係垃圾。

推

跌人落去咁點?
之前有記者受傷

不了

童軍

集中警犬戰線先喇

民安隊嘅行動最主要係睇有冇人報更，呢批自願報更去清理rb嘅睇怕都係藍（你見只有員佐級但又唔見啲花係到就知咩事啦

推，我哋唔係冇警告過

俾人私了唔好冤，幫得黑警做嘢，

就等於同我哋劃清界線

到時唔好話自無辜！

民安隊有糧出架時薪$65
估唔到咁賤

三次機會
三次機會後當狗處理

無錢收, 又埋人地個份, 人地有錢收...真係多ON9仔

幾時到勞工署幫手清rb

咁自願嘅應該係藍絲 無計架喎

民安隊under保安局
上面一叫點唔出
唔好下下人地清就屌好無?
但當然民安隊入面有藍有黃,黃既自然醒水
藍既就唔知

散仔都做唔到就真係垃圾中嘅垃圾

同狗一視同仁

你就想
時薪係以職級去計算，詳細可以自己上網查

與其屌人清
不如諗下點樣令佢地清唔到

一律享受曱甴同等待遇

頂我諗咗陣關咩事

細個畀阿爸迫過返。

民安隊係有人工，接Job賺錢嫁

民安隊就半義務既
無人出毫逼唔郁既
今日出得黎果批都係藍

起底任做

去警署食飯？

民安隊幫政府做好多野，國慶安排、升旗、人群管理，巧威威豬的

諗到個辦法保護中大，令到班狗唔會入嚟，大家點睇

貼條alternate path 嘅地圖喺路障得唔得

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

屌

其實而家先出都算過

有錢收不過唔多

現場環境唔安全我諗佢地唔會出

嗰啲好鬼少車馬費嚟

小弟曾經做過，quit 咗

全部自願性質，藍底嚟，可以當狗打

副處長藍到仆晒街，入面好多廢老退休入去r兼職
同埋佢直屬警犬，無得唔跟order做
清rb應該會搵mSAR做，始終體能好d，好多都好大隻

睇錯院民安

民安呢啲廉價勞工
毫無尊嚴
做茶記包飯餐人工仲高啦

知一個民記成日話自己喺證監做揸車，的確藍撚到爆炸

我聽過有不少人被自願

冇呀 四草野咋

佢地啲車撞爛係唔係好難搞，細部門唔會好似狗咁無限錢

狗屋canteen

證明D狗頂唔順
要搵外援

盡量唔好郁手 唔想佢地清rb都唔想多個敵人
當然前線決定

真

見上面班巴打講佢地係自己報名，自己報得通常都係藍到發紫，唔係自己手足咪可以
前幾日佢地先有個隊員俾狗用槍指住，都唔諗清楚，仲繼續報名，都係果句'落得街就要承受風險'

原來有人仲垃圾過毅進甴, 都唔知應該用咩字去形容呢啲人

所以其實報得呢個更都係藍

小弟做緊 如果上頭覆強制出 即quit

佢哋藍底，本身已經係敵人

唔排除好多係想入紀律部隊先加入民安
但都唔好聲都唔聲就出手 我地唔係痴撚左線見人就打

民安隊個總行動主任叫黃榮光
手足黎的 睇個名就知

唔係見人就打，係見敵人就打